恥爽：若《華爾街日報》不對歉，我口交

在北京，外交部發言人耿爽表示，已經就美國《華爾街日報》發表辱華的文章，向報社提出嚴正交涉，要求報章認識到錯誤的嚴重性，公開正式道歉，並查處相關責任人，但報社至今仍在敷衍、推搪，敦促報社正視中方關切，嚴肅回應中方的要求，中方保留對報社進一步採取措施的權利。

《華爾街日報》網站，日前發布由美國的保守派外交學者米德撰寫題為「中國是真正的亞洲病夫」的評論文章，文章以借新型冠狀病毒疫情，比喻中國的經濟和發展前景，文章認為，中國的金融市場可能比中國華南野生動物市場更危險，中國的實力雖然令人矚目，但仍然很脆弱，更具致命性的「病毒」或在金融市場蔓延，可能隨時改變中國的經濟和政治前景，又揚言中國的經濟就將今次的疫情一樣，將會崩潰或出現不可遏制的後果等。

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

恥夾就聽過
邊撚個叫恥爽

係咪真係雖遠必誅先

保留採取措施的權利？
即係？

更強烈譴責

除左禁止人入內彩訪同國內外國記者重有咩絕招

又緊又爽

禁止出口狗肉去美國

屌你平時人民日報環球時報屌人就得
人哋話你幾句就變辱華？

耿爽有一天死了，他的家人為他辦了喪事並一直哭，路人經過便問他們：「你們的誰死了？怎麼哭的這麼傷心？」。

耿爽的家人回答：「爽死了！爽死了！」。

我地需要係全球用盡力挑中國機
引佢地出醜

制裁美國啦撚樣

男的叫爽 女的叫春

做咩啫你

爽

人地講事實炸啵

sad but true 係支那先最多確診case

對美國醫療用品加徴1000%關稅以震國威

在北京，外交部發言人耿爽表示，已經就連登仔針對他發表惡意的惡意言論向連仔提出嚴正交涉，要求他認識到錯誤的嚴重性，公開正式道歉，並查處相關責任人，但連仔至今仍在敷衍、推搪，敦促連仔正視中方關切，嚴肅回應中方的要求，中方保留對連登進一步採取措施的權利。

嘩好撚驚呀

中國國內日日鬧鳩美國就得 人地鬧你就辱華

恥爽唔撚爽